每日一字

Hong Kong

(n.) A city that is not like any other cities in China. Not yet.

#一國兩制
#616全民上街